機場而家有無人集會？

想出

我好窮 無咩娛樂 只係想去下機場望下飛機 吹下冷氣 hea返日 有冇同路人

同問

等7區完左d人會過機場

去緊